[香港有今日,都係因為佢地]對所有街外老人不瞅不睬,有咩事都唔會幫佢!

投民賤聯,抵屌!

娶大陸女人/嫁大陸男人,搞到佢地落嚟,抵屌!

以前大陸窮果時扮晒愛國撚,拎嘢上去接濟大陸鄉下人,抵屌!

今後絶不再同啲廢老有任何不必要接觸...不搭話,不理睬! 不禮讓!

因為香港有今日都係因為佢地帶引啲大陸人落嚟先搞成咁!

推

【國際路線】全世界印依款標語